大家冷靜少少，其實做警察都可以好有Heart嘅

所以就叫 Heart警

出返去食狗糧啦警犬！

Heart警

我無野講

召人

我冇野講

笑唔出，負評左